點睇阿古路仲係CC台幫手起受害人底?

阿古路條友仲係個post 幫手起條女底, 誓要玩死人為止, 柒完仲唔夠

影衰晒

真係唔知佢諗咩

都無幫手 食花生咋

意志路

樓主好撚得閒

ching呢排d po好似冇乜貨wo

屌 佢真係死性不改
好後悔同佢講過野

有冇阿古路近照？

你問15妹, 我無入佢地group

講到吉野家都想睇片啦🤢